你的fifa21設定檔案已經損壞

有冇爸打知咩事 好驚冇哂UT啲資料

都3月啦，等下季再出發

唯有等遊戲更新先得？

要重新黎過

你指要由零挽過？

挽你老母

中間

揀中間個個

搞定咗 唔該哂咁多位